眼见为虚
Part 3：扑朔迷离

/* Content warning: 伪百合，异装（Crossdressing），胁迫，性行为描写。 */
/* Features： 口交，睡梦中口交（口醒）。 */

/* 注意：这是未完成的版本 */
/* Last modified: 20230311 17:26 UTC+8
 * 文章授权：CC-BY 4.0，作者：U.M.R Powered
 *
 * 本文部分设定参考自小说《Aiden 的奇妙漂流》，在此感谢《Aiden 的奇妙漂流》编辑部。
 * 如果您不幸出现在此文中「被迫害」，不要恐慌，这就是生活（C'est la vie）。
 */

    擦干了身子的二人走出卫生间。
    艾登换上准备好的睡衣，把换下来的脏衣服一股脑儿丢进了洗衣机；恢复体力了的 Lelenext 套上了带来的白色睡裙，用温水手洗了换下的内裤和袜子，还借用了艾登的晾衣架。
    Lelenext 晾好了自己的内裤和袜子，转身回了屋。艾登已经坐在电脑面前，佩戴好了耳机，在 COD16 里嘎嘎乱杀。
    「啊？现在知道谁是老大了吼？」
    比起穿着白色睡裙的 Lelenext，艾登似乎对 COD16 更感兴趣。
    「啊，这就是贤者时间吗？」
    Lelenext 一边想着这些，一边叠好了白天穿过的黑色猫耳连帽衫、牛仔裤和文胸。文胸的钩扣似乎有些松动，松紧带也有些许老化，也许是时候换一只文胸了。Lelenext 又检查了自己的背包，背包里不仅有笔记本电脑、卸妆液、各种化妆品、晴雨两用伞，还有一些之后要用在艾登身上的东西。
    「……还好咱当初买了一只大背包。」
    
    Lelenext 拿出手机，一打开 Telegram 群聊，就看见永仪在用郊狼电别人。
    「好棒……要……升天了……」一位不愿透露姓名的受电人打字说到。
    趁着受电人还没升天，永仪终止了郊狼的电击。
    「呃，什么戛然而止？！」（注1）
    刚刚电完自己的 Kooi 也上来冒了个泡，「睡前爽一发，睡眠质量 up（」。
    「什么郊狼交流群。」
    Lelenext 吐槽完，困意就席卷而来。她打了个哈欠，钻进了艾登的被窝。
    「艾登学长～」
    艾登头也不回地回答：「咋啦？」
    「咱先睡了，麻烦你打游戏声音小点儿。」
    「哦。」
    艾登摘下耳机猛地回头，「等等等等 Lelenext 你睡床上我睡哪里？睡地上吗？」
    「当然也是睡床上啦～」，Lelenext 闭上左眼，右手食指放在自己的嘴唇旁，微笑，盯着艾登。
    「咱准许艾登学长抱着咱睡觉哦。」
    「好的。」
    艾登假装若无其事地戴回耳机继续打游戏。一分钟前，他还在乱杀；现在他和敌人对枪，一个弹匣打不中一发子弹。不过之前积累的优势还是让艾登的队伍取得了对局胜利。
    艾登轻手轻脚地关机，关了灯，爬上了床。向右侧躺的 Lelenext 已经睡着了。
    「咱准许你抱着咱睡觉哦。」
    「……那我现在抱一下她也没关系吧？」
    Lelenext 背后的艾登探出右手，缓缓地绕过少女的腰腹，最后把整只手掌贴在了她的左腰上。艾登怀里的少女嘤哼了几声。
    「……这算是同意了吗？」艾登把自己的身子也贴了上去，左手也从腰与床铺的缝隙里钻过，最后停在了右胸上。少女的小腹随着呼吸起伏，起伏的触感隔着睡裙传递到艾登的右手。
    怀里毫无防备，还散发着香味的少女让艾登的心砰砰直跳，他花了好一会儿才终于入眠。
    
    
    星期六清晨。
    灰斑鸠标志性的「咕咕——咕！」叫声从远处微微传来，艾登怀里的 Lelenext 钻出艾登的怀抱，伸了个懒腰；而艾登仍在熟睡。
    「怪，为什么会有城里人养鸽子？」
    Lelenext 已经起床，重新扣上了文胸。回望床上艾登的睡颜，中学时期背诵的《木兰诗》进入了 Lelenext 的意识：「唧唧复唧唧，木兰当户织。不闻机杼声，唯闻女叹息……出门看火伴，火伴皆惊忙：同行十二年……等等……」
    「艾登学长睡觉的样子也很可爱呢。要不咱趁艾登学长睡觉的时候……」
    Lelenext 从自己的背包里拿出了「要用在艾登身上的东西」：一件白衬衫、一条淡紫色短格裙、蓝白条纹内裤，还有一顶及肩假发。
    艾登并不重，Lelenext 稍微用了些力气就托住艾登的上身让他坐了起来。Lelenext 解开艾登的睡衣扣子，脱下睡衣，又套上了白衬衫；她稍微整理了艾登的一头乱毛，套上了发网，戴上了假发；紧接着，她又让艾登躺倒，轻轻抓住睡裤的松紧带把睡裤褪到了小腿肚上，又对艾登的内裤如法炮制；Lelenext 微微抬起艾登的左脚，又抬起右脚，艾登的两件下装终于离开了艾登。
    Lelenext 又为艾登套上了格裙。她想要给艾登套上蓝白条纹内裤，但她发现艾登身上的格裙搭起了帐篷。
    「……这就是男孩子的晨勃吗？」
    少女搁置了内裤，她转身拿来了化妆品，再次端详了艾登的睡颜。
    「艾登学长的眼睫毛好长啊……」
    「即使脸上出了油，也是会让女孩子羡慕的皮肤呢……稍微做一下隔离、遮瑕，再打点阴影什么的就能以假乱真了的说？」
    Lelenext 给艾登涂抹了防晒霜，耐心地等待防晒霜成膜；她拿出扁平遮瑕刷，蘸取了些橘色遮瑕粉，刮薄，最后抹到了艾登的黑眼圈上；她在自己的手背上挤了些粉底液，在艾登脸上涂抹均匀；她取出指腹刷，搓了搓艾登脸上的痘痘，痘痘就被盖住了；她又取出 Kato 散粉（注2）给艾登仔细地定了妆。
    「艾登学长的胡子刮得很干净。底妆一上，连胡青都被遮住了。」，Lelenext 小声对自己说到，「这看起来完全就是女孩子嘛……」
    此时不明真相的可怜艾登仍在熟睡，他裙子上的帐篷倒下，又再次立了起来。
    「该·吃·早·餐·喽♥」
    Lelenext 俯下身子，掀开了艾登的裙子，露出了帐篷的支撑柱。好奇的少女把自己的脸凑到了肉棒面前。
    「咱还是第一次近距离观察艾登学长的肉棒呢。」
    少女上手撸下包皮，露出了沾满考珀液的龟头。少女用舌尖稍微向下压了压龟头的尖端，艾登的双腿微微收起合拢。
    「真是可爱的反应呢。」
    少女把头发别在耳后，张嘴含住了肉棒。她时而动用舌头，时而摇动头部，让肉棒顶着自己的软颚；肉棒也泄露出了咸咸的考珀液。少女偶尔抬头看一眼艾登，嗯，还在睡梦里呢，便又低下头享用起了艾登的肉棒。
    
    
    半梦半醒中，艾登隐约觉得自己的双腿没有了束缚，还凉嗖嗖的；自己的肉棒似乎也被湿湿热热的东西包裹住了。终于，艾登猛地睁开双眼，见到了摇头晃脑地含着自己肉棒的 Lelenext，还听见了淫糜的吮吸声。
    艾登还想说些什么，但他的肉棒正在抽动，他已箭在弦上，不得不发。
    「Lele！」艾登一边呼喊着 Lelenext，一边收紧双腿，用双手按下 Lelenext 的头。肉棒深入少女的喉咙，肆意喷吐着带着体温的白浊液。突如其来的动作与白浊让少女不知所措，她幽怨地瞪着艾登，含着肉棒呜呜叫喊，白浊液也从嘴唇漏了出来。
    艾登的双手松开，少女吐出肉棒，抬起身子。
    咕噜。
    「真是的，艾登学长居然擅自按着咱的头发射了……」
    进入了贤者时间的艾登终于意识到自己的衣服不翼而飞。
    「我超，我衣服呢？为什么我穿着裙子？」
    「诶嘿啾咪～」（注3）
    「我内裤呢？」
    Lelenext 拿出蓝白条纹胖次，「在～这～里～哟～」（注4）
    「不要，我原来那条内裤呢我超？」
    「艾登学长似乎不太听话呢，那咱只好把那张照片……」
    「你别这样行吗？我真求你了我靠，你要干什么我都答应你啊 Lele！」（注5）
    「那就穿上这条胖次。」少女斩钉截铁地答到。（注6）
    「咕呜……」吃了瘪的艾登咽下口水，接过蓝白条纹内裤，在少女的注视下屈辱地套上了它。
    「还有这双白色长筒袜……嘛，别用看痴汉的眼神看着咱了，艾登学长。看一眼镜子吧。」
    ……
    镜子倒映着两位少女的模样：一位活泼的少女留着紫色长发，穿着黑色猫耳连帽衫和牛仔短裤，双手搭在另一位少女的肩膀上；另一位望着镜子失神的少女顶着及肩长发，穿着合身的白色衬衫、淡紫色格裙和白色长筒袜。
    「艾登学长，还在那儿当那耳喀索斯吗？该出门吃早餐了哦～」（注7）
    艾登回过神来，「我靠那我总不能用这声音和老板说话吧？」
    「咱听说，艾登学长是 K 歌小能手哦～」
    艾登膨胀，「那当然，想当年学长我一开口就惊艳四方……」
    Lelenext 启动手机上的 Voice Tools（注8），「那艾登学长的音准，还有共鸣控制能力应该也很好吧？」
    「你瞧不起谁呢？」
    Lelenext 按下按钮，Voice Tools 发出了 C4 音阶的声音，「来，中央 C。」
    艾登毫无压力地用弱混声发出了中央 C。
    「是浑厚的共鸣声，气息也很稳定呢。那么，D4？」
    「B3。」
    「A3。」
    艾登不解，「这和说话的声音有半毛钱关系吗？」
    「大了去了。来，消除胸腔共鸣。如果不懂的什么是胸腔共鸣，试试抬软颚？」
    艾登照做了，声音中最后一块男性成分也被削去了大半。Lelenext 微笑，切出了 Voice Tools 的分析界面。
    「那么，用这样的声音朗读这段文字吧，艾登学长～」
    录音。
    「从前，一位大法官非常仰慕皇后的美貌……」（注9）
    录音结束，分析。
    「76% 女 5% 男，平均频率 224.1 Hz。我靠这是我的声音吗？」艾登难以置信。
    「要不艾登学长自己听一听？」
    回放。「从前，一位大法官……」
    「这声音，我好……好个球啊，这就是老子的声音啊！」
    「这就是伪声哦～没想到艾登学长稍微调♀教一下就能掌握这项神奇的技能呢ww。」
    「好啦，该出门吃饭了哦。」Lelenext 给艾登套上了白色运动鞋，推着仍在震惊之中的艾登走出了出租屋，还贴心地翻出艾登的钥匙锁好了门。
    「今天的日程可是满满当当的哟～」
    
    
    艾登和 Lelenext 两人牵着手并肩前行。二人独处的时候，艾登仍然在倔强地用本音交谈。
    「艾登学长平常早餐吃什么呢？」
    「啊这，我平常不吃早餐？」
    「那今天要不是有我，学长怕不是得睡到九点以后？」
    「……」
    早上 8:45 分，二人走到了早餐店门口。店里坐着几位正在吃早餐的顾客，他们精气十足，元气满满；Lelenext 同样元气满满，而艾登睡眼惺忪。
    「咱要一杯豆浆，一块馒头。」
    「那你要吃些什么呢？」老板问。
    「啊？啊……我……我要一个花卷，还有牛奶。」受了惊又受过调教的艾登不由自主地发出了女孩子的声音。
    「OK。微信还是支付宝？现金也可以。」老板没有察觉到任何异样，自顾自地指了指墙上的收款码。
    
    
    二人并排坐在早餐店里，艾登在双手抱头自闭，Lelenext 伸出手摸了摸艾登的头，露出了满意的笑容。
    似乎调♀教成功了呢，Lelenext 心想。少女拿出手机，拍下了自闭之中的艾登。
    「嘛，先吃饭吧，别忙着自闭了艾登学长。」
    「呜……」
    「不听话有惩罚，艾登学长也不希望自己的照片……」
    「！」
    Lelenext 伸手解开牛仔裤的一枚扣子，露出一块紫色的布料和点缀的白色蝴蝶结。
    「但是，艾登学长听话的话，咱也是有奖励的哦～」
    
    
（未完待续）

注1：https://twitter.com/gozZoazYckXOXcW/status/1630619758478655488
注2：《看完你就学会化妆》， https://www.bilibili.com/video/BV1qa411o7MT/
注3：似乎是某不愿透露姓名的「萤灯」的口头禅。
注4：克洛斯，《明日方舟》登场角色。
注5：Almost copy-pasted from 《Aiden 的奇妙漂流》
注6：[Sagamiokiva (Sagami)] Otokonoko Saratte Josou saseru-bu ~Kawaii Otokonoko o Josou Danshi ni Mezamesaseyou!~
注7：那耳喀索斯（Narcissus, Νάρκισσος），希腊神话中一个俊美而自负的少年，因在池塘边爱上自己的倒影最终憔悴而死。 https://zh.wikipedia.org/zh-sg/%E7%B4%8D%E8%A5%BF%E7%91%9F%E6%96%AF、
注8：https://play.google.com/store/apps/details?id=com.DevExtras.VoiceTools&hl=en&gl=US
注9：摘自《喜剧世界》第 7 期，庞启帆/编译。Voice Tools 使用了这段文本。
